直男係咪工作好忙就唔理另一半？

男友係鋼鐵直男
近排好似忙到打飛機都冇時間
男人係咪好多都會因為咁而唔回覆另一半？
睇左都唔理咁

唔係 正常男人就算忙到冇時間屙屎都會抽時間陪女朋友

咁隔左好耐放工先應呢

如果佢真係直男其實你可以直接同佢傾下 直男最唔鐘意轉彎抹角 有咩唔開心唔滿意嘅直接同佢講
利申 我系直男

佢未忙完
好大工作壓力
我唔夠膽講

咪撚煩啦

點呀

你咪再添加煩惱

我冇啦
我say左sorry
佢都接受

同意，覆都唔覆，愛極有限

你都傻既 有人會忙到24小時都做緊野？
明顯唔想搵你啦 要搵你放工可以打比你
訓前可以打比你 一定抽到時間啦

咁不如你比d空間佢 當佢有得放鬆嘅時候 自然會揾你

姐係佢唔msg 我我都唔好搵佢住？

放工都有講2句既

你咁長氣就算啦

咁我收皮唔搵佢囉

A man who doesn't spend time with his family can never be a real man.

我男朋友返工嗰陣都可以話係唔會搵我
不過如果我搵佢嘅話 佢得閒嘅時候都會覆
佢都有講佢自己份工好忙 有時唔可以即刻覆我
所以我都好少係佢返工嘅時候搵佢

不過我都會想佢得閒嘅時候可以搵下我嘅
因為佢返工朝九晚六
個段時間我好似單身咁

同我鬥氣做咩姐

係咪咁樣好啲

你多數等佢搵你？

可以咁講 但係最好緊系同佢傾下la

之前返工+夜校，放學有時都會抽時間陪佢睇戲再送佢返屋企（送完要搭一個鐘先返到自己屋企）
鐘意佢就想經常見到佢，佢有時都會接我放學（送佢返屋企😂）

搵交嗌嘅你你自己都話打飛機都冇時間 咁點解要搵你

咁其實女朋友係咪可以掟埋一二邊？

乜都唔做搵你先囉 你自己24小時得閒？大佬你自己都話佢忙 你自己咪搞咁多嘢得唔得

可以咁講
如果我有嘢講都會搵佢
不過我都知道就算我唔搵佢
佢得閒嘅時候都會搵我嘅

冇搞啦
知衰

唔係 正常男人就算忙到冇時間屙屎都會抽時間打飛機

搏殺時期
唔係點有錢養你

起咗底
條仔處女座？

Same
可以全日都覆得兩三句
但我知佢係真係由朝忙到凌晨
有咩問題都係兩個人慢慢夾
我同佢就傾好咗每晚一定傾電話
大家ok咪得
不過如果佢連少少時間都肯付出
我唔覺得佢有幾愛你

諗下佢追你果陣係咪咁
你就有答案

要睇下係返咩工 忙啲乜
同埋工作時段覆唔到都合理嘅

樓豬自己冇嘢做？

有時真係冇咁多野傾嘅
每日keep住有搵已經好好了

佢反而係鍾意係一段時間裡面秒回
有時佢覺得只可以傾一兩句 就會留翻得閒先秒回咁傾計
我都有同佢討論過呢個問題嘅
之後再慢慢磨合啦
先一齊冇幾耐

算啦
如果佢連用30秒打個msg都唔得閒
證明佢其實唔太care你
我都認左命

雙子

真係冇野做

我真係唔知點算了

飛得

咁兒戲

幾忙都唔會已讀掛，起碼交代下先

so9sad
我個個都係咁

以前都會
不過冇咁多
個時唔忙

GAY

真係會有囉覆少陣會死？小朋友？

我夠膽講
佢唔會搵你
因為我個個已經兩日冇text過我
認清事實人地根本唔care自己
好辛苦